有冇人覺得英文寫潦草好有風格

我覺得每個人英文潦草都好與別不同

其實刻意潦草好柒，人哋係寫得快先寫成咁

中肯

覺得小學要學寫潦草好反智

英文書法嗰隻正

寫正階不過係潦出嚟先叫潦草

小學學潦草
中學比人屌唔好寫
小學背乘數表
中學就要人買計算機

仲要係Copy book啲寫法，笑死人，除非寫到好似上一輩啲西醫咁就叫有啲Style

醫生就算啦

寫開正楷，不過有時會忍唔住手正潦混用
例如寫完正楷a，後面係o嘅話，個o會用a條尾仔連住一齊寫

靚到畫畫咁
但睇唔明...

背成數表係幾有用

有咩咁柒，自小學學左開始到讀完U都係寫潦草
有咩問題

又唔一定寫潦草就會好似copybook咁，
就算學正階，都係由copybook開始學啦

唔好提
我做nurse
日日都係睇醫生寫呢d字
開藥落order都係咁 真係睇死人
真係死人個隻
好心可唔可以俾少少時間寫
潦到狂草咁 點睇呀

認同 真係會死人